\subsection{Entwurf}
Im ersten Schritt des Entwurfs gilt es die zu implementierenden Komponenten des Accordions zu
identifizieren. Abbildung \ref{fig:accordionKomponenten} zeigt die derzeitige React-Implementierung
des Accordions des \ac{lsg}, welches als Vorbild für die Implementierung als Webcomponent dienen
soll. Dieses wurde in insgesamt 6 Komponenten unterteilt, welche wie folgt beschrieben werden
können:

\begin{samepage}
	\begin{itemize}
		\item Violett: Überschrift, beziehungsweise Titelbereich
		\item Grün: Icon, welches den Zustand des Accordion-Elements wiederspiegelt
		\item Blau: Accordion-Kopfzeile, die als Interaktionselement dient
		\item Grau: Inhaltsbereich, der aus- und eingeklappt werden kann
		\item Rot: Accordion-Element
		\item Gelb: Accordion
	\end{itemize}
\end{samepage}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/AccordionKomponenten.jpg}
	\citefigure{\cite[Bearbeitet]{lsgAccordion}}
	\caption{Komponenten des Accordions}
	\label{fig:accordionKomponenten}
\end{figure}

Die Komponenten erhalten gemäß der Anforderung in Tabelle \ref{anf:S02} sowie nach der in Kapitel
\ref{ssec:customElements} genannten Bedingung, dass mindestens ein Bindestrich in dem Namen
vorkommen muss, englische Bezeichnungen mit dem Präfix \inlinecode{lsg-}, die in gleicher
Reihenfolge wie in der vorigen Aufzählung wie folgt lauten sollen:

\begin{samepage}
	\begin{itemize}
		\item \inlinecode{lsg-basic-headline}
		\item \inlinecode{lsg-basic-icon}
		\item \inlinecode{lsg-accordion-header}
		\item \inlinecode{lsg-accordion-panel}
		\item \inlinecode{lsg-accordion-element}
		\item \inlinecode{lsg-accordion}
	\end{itemize}
\end{samepage}

Im nächsten Schritt gilt es die Eingabeparameter und \glspl{event} zu definieren, die für die jeweilige
Komponente gelten. Diese werden ebenfalls in englischer Sprache definiert und sind in folgenden
Tabellen einsehbar.

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-basic-headline}}
	\label{param:basicHeadline}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item content (String)
		\end{itemize} &
		\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-basic-icon}}
	\label{param:basicIcon}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item iconname (String)
			\item size (String)
			\item isSolid (Boolean)
		\end{itemize} &
		\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-accordion-header}}
	\label{param:accordionHeader}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item headertext (String)
			\item isOpen (Boolean)
		\end{itemize} &
		\begin{itemize}[nosep]
			\item click
			\item keypress
		\end{itemize}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-accordion-panel}}
	\label{param:accordionPanel}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item content (HTMLNodes)
		\end{itemize} &
		\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-accordion-element}}
	\label{param:accordionElement}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item headertext (String)
			\item panelcontent (HTMLNodes)
			\item isOpen (Boolean)
		\end{itemize} &
		\begin{itemize}[nosep]
			\item toggle
		\end{itemize}\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Eingabeparameter und \glspl{event}: \inlinecode{lsg-accordion}}
	\label{param:accordion}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
		\hline
		\textbf{Parameter:} & \textbf{\glspl{event}:} \\
		\hline
		\hline
		\begin{itemize}[nosep]
			\item AccordionElements
			\item mode (String)
		\end{itemize} &
		\\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

Darüber hinaus besitzen einige Komponenten zusätzliches Verhalten in Form der genannten Funktionen:

\begin{table}[H]
	\caption{Funktionen der Komponenten}
	\label{func:accordion}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|l|X|}
		\hline
		\textbf{Komponente:} & \textbf{Funktion:} & \textbf{Funktionsbeschreibung} \\
		\hline
		\hline
		\inlinecode{lsg-basic-icon} & loadIcon & lädt dynamisch das Icon anhand der Parameter \\
		\hline
		\inlinecode{lsg-accordion-element} & handleClick & behandelt den Klick auf die Kopfzeile \\
		\cline{2-3}
		& handleKeypress & behandelt einen Tastendruck bei fokussierter Kopfzeile \\
		\hline
		\inlinecode{lsg-accordion} & handleToggle & behandelt das ein- und ausklappen der
		Accordion-Elemente \\
		\cline{2-3}
		& checkMode & passt das Accordion bei verändertem \inlinecode{mode} an diesen an, sofern
		dies nötig ist \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
